用撚錯晒"笑貧不笑娼"

點解會噉

以前就笑貧不笑娼
而家就笑娼不笑貧

連登仔係咁

你都用錯

咁應該點用呀 大師

笑貧不笑娼講緊
唔應該睇物質嘅層次 要睇埋道德嘅層次
"批評沒用的表面現象，而不揭發更為隱蔽的更為骯髒的事情。"

推